：Twitter 騙案要小心，小心account 同友人

我知大家睇完蓬佩奧嘅演講之後一定好想去twitter打國際線啦

但係最近有一個Twitter騙案需要大家留意

騙徒會使用：「Ray-Ban glasses special offer, only $ 24,99 only today!」嘅tweet 或者DM 去引人落搭， 最後成功hack咗你個account

以下就係案例

所以大家要小心呀

唔好click入去睇

點解有：

屌

呢句一睇就知呃人不過都要小心啲啦

好cute

邊一句呀

Ray-Ban嗰句囉

勁多人中伏囉

香港暫時好似冇

之前唔係呃到上新聞

仲有埋假網址

近排好似再嚟多次

Pishhhhh

點解一㩒即出事，原理係乜？

再見

即係好似email hack人嘅原理

Pompeo

唔好㩒入去睇

下次可唔可以放最前

之前ig好多人中過rayban hacker

黃店電台

鄉音大媽:有次揹住袋餸係旺角行俾黑衣人保護

聯署電台

大家快d幫手簽【支持醫管局員工公開聯署】

S.O.S 我朋友有嘢想講

是日電台

70歲銀髮族風雨不改到法庭聲援＆[至少29名手足上庭！] 7月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

意外開po

簡單一封信，無窮愛意話你知

是日電台

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

[至少48名手足上庭！] 7月30號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

[至少38名手足上庭！] 7月31號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

[至少64名手足上庭！] 8月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

台電日是

[至少37名手足上庭！] 8月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）